有冇黃店賣printer?

個d好多都估唔到黃藍
有冇人知邊間黃邊間藍？

誠哥算唔算？

用wolipay search 「電腦」